# colors

## Project setup

```
yarn install
```

### Compiles and hot-reloads for development

```
yarn serve
```

### Compiles and minifies for production

```
yarn build
```

### Lints and fixes files

```
yarn lint
```

### Customize configuration

See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).

--------------------------ТЗ----------------------

Тестовое задание для фронтенд-разработчика its.agency

Необходимо сверстать и запрограммировать страницу каталога

Макет: https://www.figma.com/file/qMhAdsVAsaAkfotB13sO8W

Функции: Слайдер Фильтрация по типам товаров Сортировка по убыванию и возрастанию цены Добавление товара в корзину
Открытие и закрытие модального окна с корзиной Изменение количества товаров в корзине Расчет стоимости товаров в корзине
Удаление товара из корзины

Требования: Адаптивность Минимальная кроссбраузерность (последние версии Chrome и Safari) Сохранение пропорций
изображений при изменении ширины экрана Соответствие макету Не использовать Bootstrap и jQuery Круто, если используете
Pug Из JS-фреймворков можно использовать только Vue.js (при желании) Вся логика должна быть написана самостоятельно, без
использования библиотек (исключение — слайдер) При необходимости можно использовать тестовые апи (например mockapi)

Результат в виде сайта, опубликованного с помощью GitHub Pages, Vercel, etc, отправляйте на nk@its.agency
